{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019037",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "육박사"
    },
    "text": "大邱広域市寿城区達区伐大路669キル40に位置する陸博士市支店は、今やプレイルームがなくなり、精肉食堂として新しい姿で訪れています。 陸博士は正直さを最重要視し、最上の韓牛にこだわっています。 韓牛は選別して熟成させることで深い味わいを提供します。 また、内部は広くて快適で、家族の食事に最高の材料を提供しようと努力しています。 肉博士では、様々な部位の韓牛を低価格で楽しむことができます。 ランチ特選ではユッケビビンバからクッパまで様々なメニューを提供しています。 営業時間は毎日11:00~23:30で、メニューとしては韓牛1 + 1 ++カルビ肉、12,800ウォン / 韓牛1 + 1 ++霜降り牛ロース、12,800ウォン / ユッケ、33,000~43,000ウォン / ユッケ·刺身などがあります。 韓牛の味と品質を楽しみたい方は肉博士にお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "陸博士市支店はどこに位置していますか？",
            "answer": "陸博士市支店は大邱広域市寿城区達区伐大路669キル40に位置しています。"
        },
        {
            "question": "陸博士市支店ではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "陸博士市支店では韓牛1 + 1 ++カルビ肉、韓牛1 + 1 ++霜降り牛ロース、ユッケ、ユッケ·刺身などのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "陸博士市支店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "陸博士市支店の営業時間は毎日11:00〜23:30です。"
        },
        {
            "question": "陸博士市支店はどのような内部の雰囲気ですか？",
            "answer": "陸博士市支店の内部は広くて快適な雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "陸博士市支店ではどのような肉が提供されていますか？",
            "answer": "陸博士市支店では最上の韓牛が提供されています。"
        },
        {
            "question": "陸博士市支店では何を最重要視していますか？",
            "answer": "陸博士市支店では正直さを最重要視しています。"
        },
        {
            "question": "陸博士市支店では何を提供するために努力していますか？",
            "answer": "陸博士市支店では家族の食事に最高の材料を提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "陸博士市支店での味わい深い韓牛を楽しむためには何を選別して熟成させるのですか？",
            "answer": "陸博士市支店では韓牛を選別して熟成させることで味わい深い韓牛を提供しています。"
        },
        {
            "question": "陸博士市支店のランチ特選メニューは何ですか？",
            "answer": "陸博士市支店のランチ特選メニューにはユッケビビンバからクッパまで様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "陸博士市支店ではどんな価格で韓牛を楽しむことができますか？",
            "answer": "陸博士市支店では様々な部位の韓牛を低価格で楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 281,
        "QA": 442
    }
}